［十萬火急］有冇做開鎖佬嘅巴打可以教我點用萬字夾開呢種鎖？

因為個學生擺左件冷衫係入面，但係我又冇帶鎖匙，焗住用萬字夾

講你都學唔嚟啦 你估你考緊試呀 李克用呀李克強

畀返個櫃人啦

其實中學嘅時候試過開過，但事隔咁多年要重施故技真係好難，我又抆又插搞左好耐都未得

發夢見到應該要用兩條
一支頂/壓住個底
一支係上面可以下面果支為圓心黎轉
我係咁開

有冇高手有其他高見

連登有冇愛
各位巴打睇在小朋友分上幫下手

暫時淨係試過咁樣

用牙籤頂住有齒個邊 再扭開

要搵支嘢頂住下面先

用螺絲派大力插落去就會搞掂

要2條插入去 試過

on 9 , 網上邊個會信你爆櫃 唔係做犯法野 ?

你個名咪答左你囉

用中間隻腳開呀

賠唔起
而且我唔係呢間學校正識員工，整爛野隨時比人炒

係學校點解唔搵校工幫手？

打電話問功夫 睇下依個納爾遜式鎖點解鎖

全部呀姐冇男人

小學有咩值得偷，拎啲考試卷夾埋報紙賣呀唔通。你唔信我可以上一頁或者唔入黎，我只係出於關心學生，唔知邊條撚頭收埋佢件衫搞到佢冇衫着

邊個知你小學中學大學得幅咁嘅相

打電話搵開鎖佬啦

叫呀姐囉

學歷同關唔關心學生好似冇咩直接關係喎...